# Esercizi di probabilità e statistica con soluzione

Questo è materiale ancora in uno stadio alpha. È incompleto, contiene molti errori, ed evolverà rapidamente (speriamo).

Nell'a.a.2018/19, userò questi esercizi come *templates* per generare il testo dell'esame del corso *Matematica e biostatistica con applicazioni informatiche* [INT0824] per il *Corso di Laurea in Biotecnologie* [056701] dell'*Università di Torino*.
